點解做人咁煩仲要延續落去

貿易戰
港珠澳大橋
哥爾夫球場
南生圍
浸大
facebook

如果唔生細路
世上就冇人
冇人就冇呢d問題

如果冷戰時期成功打核戰
今日就唔駛咁辛苦
人類